[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (103) 神童爆誕

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

新手lm

我去打下街埸先

辛搜劉明

Lm

新手400分點開局好

同問

新手留名

10抽中兩傳說only

有無師兄pvp

pvp

今晚咁早

玩麼

go?

go

加左你好友

1 lv owen 食 37lv
一路爆到上69/75

玩場?

Go

吃屎吧單比利

u用錯隊?

沒有用錯 再來一場吧

傳比利

now ok?

又熱血反杯

DDG逼害我 訓了 明天玩吧

FP球員rating水份超高 丹比利整天在射飛機

你問題

尼馬果球唔知玩咩

師兄打唔打鋪??

tour隊黎

Pvp

Malcom

施蒙尼個4231 要用夏神踢假尻
反擊正前自動拉邊

晚晚都係我同你... 被排斥

整返場?

唔信

少左好多巴打pvp

Go
1000gp

032545997
1000gp
一埸訓

黎黎去去都係個幾種踢法冇咩新鮮感

你成日大巴

2點

我係悶到擺大巴比大家攻我
踢開個d都知我係華麗足球

Fo

牛巴識玩

摩佬折學

全場禁diu 89分鐘俾你反擊

啤巴上水了

摩佬：對手禁屌89分鐘但射門冇威脅

好多球r你想傳空d先射

下個post 要改反重燃pvp 之火

我射30球倒掛
先入得2球
倒掛好撚難射
應該話中龍

升好老馬未

試唔試下個3cf陣

隨後摩連奴更加露骨的諷刺道：「一些在屏幕前侃侃而談的前英格蘭頂級球員，去了球會真正執教時，僅僅兩個月，他就得說再見了，他們回家了，因為教練席不適合他們。有些天賦他們有，但有一些天賦，他們很明顯沒有。」

梳 尋晚瞓咗 今晚得閒打 622603932

想問係咪唔會再有fp抽？

施蒙尼clean sheet 4231屌到路維

Next week la

金錢足球都入唔到波

當你見識到101包皮時
感受到個種既震撼
你就會明白有錢是萬能的

好喜歡她

有咩銀波好換？

有無中其他正野

武球王

防守仲可以點執，場場都失波

真 有親Spanish tour 都會用武球王打左翼 勁過C朗

睇到嘩一聲令我即刻上YouTube睇返前年歐聯文迪蘇傑收死拿華斯嘅倒掛

silva 踢返CB 合返隻正防中應該會好D?

狐狸🦊中場麥迪遜

Lwf :新帝星亞洲第一人

白Lin

轉教練

見到Savic 都知實中出

爆炸費蘭尼

講潛力梗係麥迪遜啦 20/21歲仔

菱形442唔係一個防守陣

10個新手，10個會叫佢地用施蒙尼442 /4231
感受下隻game個防守系統先

不吹不黑，武球王速度还是挺快的，西班牙巡回赛踢左边锋太牛了

那威天才 星二代

拜利打左閘轉中堅位，TC直接後備，中場出普巴

轉442
Silva 打dmf x pogba 都得

盡力抽哂今個pool d傳奇

仲想追邊隻

無邊隻想追
想掃哂

20隻都無

識用一定用呢堆人
是但執個都世界級

孫興民頭鎚仲勁過牙朗

我都覺
孫興民勁到
比起101包皮更強

直頭係102 sonny

西班牙tour 緊是出莫拉達啦

後備ok
正選打唔到90分鐘
坦克車咁

提子太上皇

過街老鼠

提子老鼠安

越吹越過分
做多左啦

Why

作為阿迷, 死都唔用佢

101包皮俾我吹到
震攝對手

其實出得fp
季尾好大機會有team of season

感謝

真正好駛好用既傳奇
告魯夫
尼維特
謝老四
馬甸尼
辛尼迪
羅馬利奧

告老夫係好撚勁的
但70mins無氣

板凳皇

賓菲加 gedson
波圖 militao
精工 wanbissaka
里昂 aouer
巴塞 alena

講漏左偉拉

仲有J King

打4 3 3
LWF 山齊士
CF 賓施馬
RWF 費高

先係王道

亞洲第一

正前鋒我揀dimata或者abraham
之後先jking

朴智星都冇 好打有限

進攻識入攝搶近柱位有體有速
防守識補中堅位

差山齊士

亞洲之光

咁快d抽山齊士
真心好用

eg 我自已 牛巴都用開山齊士

謝四都有同埋無最強lb卡路士。都唔洗討論

又撚鳩新手

謝四都失禮咩，真係好勁呀

真係撚緊我？

牛屍最強11人

山齊士，賓施馬，費高
維達，佐真奴，法比加斯
馬些路，碧基，VVD，拉莫斯
M根

成個群個個都可以信 除左牛巴

差隻利cb搞唔掂

Me 打左成萬埸respect ✊

Fp Robertson x Arnold = 全game 最強閘

仲要可以玩幾年個下先屈 後生到咁

主力過渡埋2022都仲得
我研究緊抽番隻金robertson
2020冇左隻Fp 都唔知點去

牛巴每週球員精選

我覺得VVD 應該得罪左日本人
自從某個時間就比日本仔改弱左

轉左用fp lkk打中堅 其他都係垃圾

呢期我研究左好耐對中堅位：
正選：基亞連尼 x dakonam
Sub:
D. Sanchez (最好有技洗招釘人比佢）
Pepe
Rudiger

啤巴而家都同牛巴一人一句
又成日吹奏101

我隻秘密FP足球之神最盡都係100

震攝對手

pvp?

垃圾嚟 狗也不屌

一睇你就知唔sick ball

咁都失番轉頭

4大球王

冇計，武磊太勁
紅箭都1g1a

識用一定用no girl

有無師兄PVP?

已爆機

金波rodri幾勁

賓施馬倒掛 入波啦

呢個陣唔會俾人中出咩

可能nba姐

wai巴潛完水未

老馬直傳bug級

痴線

Old ma中圈傳去右路messi

迪莊

全攻屈入攝主控

邊位巴打

唉 牛佬又係到自話自說
自己打飛機

三中堅無法主攻

Sim 助攻hatrick

play?

谷左好耐

技術型中場

黎

華Dee

9球
我fp c朗你華dee

絕殺54

今晚靜到

我中場無出跑狗全部傳波90以上技術型

Gogo

Me領先又走場

成日都斷

頭先計我贏
Go

搞咩

Hold住左

你用wifi?

Last go

無呀server廢

Ok

Hold住停左

走場可恥

Hold住左垃圾ser

我班中場bug級直線勁呢

新team
今晚我同你單機

除去牛佬鳩UP 老馬其實擺CF 位真係幾勁

我又抽

AN更新完入唔到game, 不停彈

我都係an 但好正常喎

未更新前間唔中彈game, 通常reboot電話就冇事

咩型號
轉samsung s10啦

A8+, 試下re-install睇下得唔得

咁撚夜 一早瞓咗

有冇裝過patch?

冇
Reinstall完都係搞唔掂, 入到主畫面click完圓圈就彈game

有更新到系統？

係, 上到9.0

用Bluestacks玩住先, 不過出街打唔到

032545997
1000gp friendly

Ok 我地friendly 試下先
032545997

P

打防反應該用c蒙尼吧

有冇人p

Ddg

門柱做到野

go？

衰衝動

真球王

等你見識下老馬真球王

巴打玩場？

好唔記得巴打咩名

atm
go

等左成個月都冇

欣賞ddg既表演係一享受

老馬隱形 武磊mvp

用黎震攝對手

中堅用高列巴尼

last

拉擺右閘？

屁馬罰球

尼馬球罰球好正

一野ban埋去

再黎

要做野先

好

武球王太牛了

兔巴玩過山車

Me c朗3球

老铁 是武球王的队友太坑爹了 防守失误就送了两球 不然c罗数据不会那么好

睇左Youtube教學, 終於解決Android Pie彈Game問題

唔好咁快更新
Pes 唔一定追到進度
一般ios update 優先

android pie好耐喇

拉膠好易失位，包波唔準，冇速度打唔到閘

碌九上左pie有時都會彈驚

sim9場得3分班已降

用施丹

右閘：比歷連， fp Arnold

月光寶盒la liu

760349164
新手pvp

added

講個笑話
滿lv阿辛斯奧唔夠個西甲銀波中堅跑

son D!!!

做緊任wait 8 min ok?

ok

不是E?

申請留力踢歐聯

ok go

孫興民

巴打用番full team
你個隊新整唔公平

Cls 兩紅

俾巴打隻美c玩死

冇,你上鋪隻金cb好勁,一kick就失

穌卡錫迪同山度士

btw你假新手黎

Me 新手

pvp?想比人出多次

金波 a.silva 走位幾好，打tour幾好玩

真新手
次次俾巴打炒開5,6粒

星期六冇人p

717 132 333 打番個友誼波先

地方的新手需要pvp

搵到入球公式，高普，跑邊，回後，係禁區角斬遠柱

有咩方法可以方便upload gif？
lihkg係咪限10mb ？

武球王完勝包皮

我打親街埸
101包皮=隱形

輕鬆mvp

我抄你個陣p一場？

go
show u 101包皮

ok
等我砌一砌

龍門應該洗啲咩技

go 得

你換咗人嘅

101包皮領軍既 a team
輸左9埸
轉左拉舒服特領軍既b team
取得10連勝

101包皮=震攝對手加自已=隱形

rashford 有前鋒風格 走位好好多
我踢雙前鋒最少都會放一隻goal poacher 前插

佢放lmf rmf rwf lwf 應該好勁的
咪放cf就得

放cf真心唔掂
我測試過好多埸
除非對手好廢
否則好似打少個咁

或者你可以試下 cf mbappe+vardy/rashford 唔要salah
揾個人走位好好多

用家問題

冇用的
Ddg 都暗改到廢

其實係出波位置
令接波個人入攝到就=頂入

排陣影響都大㗎
識排就武球王都狂入波

今日差唔多場場mvp
痴𨶙線

爆機喇

Carlos 同cafu 唔博喇

卡路士超勁的

Add 我呀

好似冇人講owen嘅？
Reddit 啲人話佢好勁

101包皮屌打owen

Rwf 連燈仔會出Salah 都唔出sterling , beckham

101包皮是最勁的
神童爆誕

Pes 最強433

你兩個又吹奏101

山齊士+賓施馬+費高= 最強鋒線

101有震攝對手既威力

有冇人加我一齊玩

Salah我打cf

我出泥馬

大把
但今晚先

今晚俾你見識下
半埸101包皮
半埸 華迪既威力

施丹 防守型=掛sim神器

個人認為
全game除左賓施馬外
101包皮係第二勁的
震攝力極強

Why not both

全能到仆街係咪第三

打 4 3 3
山齊士 賓施馬 費高
跟住半埸
101包皮代替賓施馬
諗起都驚

Lwf 山齊士一定係第一
Rwf 就係費高
勁到

屌你地兩個收咗佢地幾多錢

真...
用過一次之後返唔到轉頭
屈撚到.......

費高雖然個名唔好聽 廢老廢老咁
但係用落真係嘩嘩聲
佢招skill move係施丹轉身
但係唔似其他人嗰啲 華而不實
佢一轉完之後真係可以賣甩人
跟住射又好傳都好 是但啦
成日俾人吹奏扭波勁嘅尼馬都只得佢嘅70%

山齊士就更加唔使講 全能到仆街 樣樣都掂
睇佢啲數值好似唔係好勁
但係用落快過包皮 穩過VVD 眼神凌厲過C朗
最重要係天生有招十二碼專家 美斯都唔夠佢嚟
山齊士雖然矮 但係佢跳得高 同埋肯同你搏命
好多時候啲高波係估唔到佢爭得贏
最後不得不提佢嘅走位同射手觸覺
只要傳波對象係山齊士 個個都可以係佐真奴
講真 我玩咗咁耐PES
真係唔覺有第二個球員比得上山齊士呢個球員
佢天生就突破咗足球理論
就算K社想搞佢都唔好意思
所以新手最好就用山齊士開局
如果唔係冇咁快享受到呢隻驚嘅樂趣

成班友cls

忍唔住手 一抽費高

哇
最強Rwf已中左

Cr7 同 美斯 系咪nerf 左

成班友悶得滯傻撚左

系 rwf 最好用費高 lwf用 山神 唔好再用c7同美欺

好似睇馬經咁

「山齊士」神態生猛，腳步輕快而有力，身強體壯，勇況撩人，誠是左邊鋒三甲分子。

山齊士

呢到啲人痴痴地

emily既4 3 3
應該放棄牙朗
用山齊士
game入面
山齊士頂波勁過牙朗

一🈶️冇人知呢個咩managet?早兩日對人呢個陣

2019最強鋒線

一定係用哥利斯馬斬波比c朗頂啦

緊係俾山齊士頂

你101神速之槍要搭莫拉達既無球走位先勁

岩抽中新嗰隻傳奇cb，勁唔勁

032545997 friendly

試場咪知

有冇人

Add 我 gogogo

Added

Full team?

上綠箭迪基亞

我用25xx 既b team玩

等等我 砌一砌先

ddg 綠箭都敢出

u use full team la

Ok last
今次出最強龍

卡尼奧c
go

Gogogo

Waiting

最強龍m根守唔到

你d龍搞咩

我嗰隊啲人

牛佬一定無出最強鋒線

你守唔住華迪姐

一生巴隻抽
show u my b team

出左4大球王都0入波
No chemicals

我嗰隊慢如狗

係囉出埋d c朗美c馬

出吾出隊full team玩下

老馬

go
again
me照用b team先

come

我準備緊team c

賓施馬取代褔仔
山齊士取代沙拿
費高取代 迪利阿里

wait
試下耶蘇隊full team先

呢d咪識玩要學野

Ching Sick ball

練好個傳奇未

未得閒搞佢住

Postecoglou 如果無轉

Anyone pvp?

快d升好要試貨

隻揪？

利拉特升吾升好

承讓

曼魚柒到

曼聯只能1:1賽和對手，賽後37戰66分，落後跌落第四位的熱刺四分，正式宣告前四夢碎，失卻來屆歐聯資格。

咪一撚樣

黑人做核心=笑話

頭先同啤巴約左打場先

032545997
今次保方保方保住後方
Anyone

唔用馬達=on9

靠班死黑鬼進攻 連傳腳波都未識傳啦

練龍

Me

保方都係麻麻地
試埋隻最後神龍

Again

me今日係咪fit

Thankyou ！搵黎試下先

唔錯唔錯再嚟

黎啦

睇黎都係要接受迪基亞
Karius

補時入兩球用oblak 啦

Ok try try 聖卡西睇睇有冇心臟病加成

今場和得過引

獌連做乜撚啊

90分鐘後先戲肉

同牛屍一樣冇龍用

032545997 聖卡西

諗住絕殺你俾你絕和
做咩玩richard

你就緊左位架啦

好勁嚟多場分勝負

今日5場pvp不敗
好go

又斷

u走場

叉電先

聖卡西

032545997

被低估既球王

Invite me

要珍惜聖卡西

Again?

gogo

冇人可以禁區外射得入有心藏病既聖卡西

發現同你踼親都2面數據差唔多

印象中傑志未贏過
呢個icon 唔老黎

Network 順

但唔敢搓波

Ok last

巴fans 都唔用biggay
聖卡西單刀都救到clean sheet

成日都唔明點解你對中堅咁慢但係又守到

有個隱藏stat 要試出黎

基亞連尼一定係世一中堅

你有冇開offside

刪左

試下關左佢先

阿仙奴和左

爭前4果d搞咩

go
再抽

熱刺連輸三埸
下埸輸少過 8球都出線

一生巴go?

痴線全部鬥pass

今日不敗咁就俾啤巴破左
但你包無人影

全靠101包皮
勁到

有入咩

包皮=震攝對手
但隱形的

個個話最強鋒線一場都未對過

你d角球勁左好多

山齊士 賓施馬係
team c黎
未升完

me 負6
last？

跟

撥一下方向鍵

u 沙拿好屈

what about 101包皮

你同啤巴玩先

影都無

我要叉10min電先

無咩好d位岩咩

玩場？試下你隻包皮

他屈華dee同沙拿，包廢的

其實真係震懾

又潛左

PvP

有無師兄PVP

Go? id name?

震懾緊你

664943454

你地2個有d矛盾對決feel

呢個Post放假 假期冇人
閒日就旺到仆街
你班友亂咁黎

有20巴仙了
u老馬同美c咪入咁多

下次比個name黎呀嘛..以家要花d時間搵你出黎

假期去晒威啦仲係度

我邀緊我認得你

神之手 go

咪扮野
go

師兄我跟隊ok?

比定id我

神之手有無興黎多鋪

嚟

miss12m 和左

果球係勁
黎多場決勝

U -6

認真咩 再黎?

臨尾咁派比你ok go

你好彩
你入果下咁岩彈左不足10電

係牙 禁完取消已經入左

無效左既

禁完取消已經入左
你一射一入

神手消失左 巴打go? id?

又斷都唔知搞乜

咪話你好彩
12m又救到和
扭入果下我又彈無電
下場等俾我攻啦

再黎囉 送一球比你

wai巴成日走場

吾廢丫
不過你成日硬扭
你分ball 既話應該抄得人

定我地整返場先

嘩 吾你老母咩....快d入場 等我血洗下火星仔先

你扭幾好丫老馬球幾勁
你分多d邊拉空肯定入好多球

sorry大佬
我無電你同東華p先

師兄整返場? 唔好掛住j返自己d入球住

牛巴係度偷玩又唔上黎

你玩傳控幾正
你扭上引
中間你硬扭成日2對1

個上網廢到一個點

745037796

咩台

98

3成日無啦啦斷搜尋中，wifi又廢。屌，點玩呀仲要比你屈我走場

傳左教練？
我記得以前你打到叫我一齊傳控
呢2場你又真係無以前打得咁好既

我知係條線，9up炸

T巴打個433係我呢度打過用得最勁西利

玩得未？可能會走場

快啲啦，打多場訓

t巴咩team都勁架啦

得10幾電同你玩場

睇得433係佢正選

咪屈啦 我仲係小薯仔咁比月兔巴禁住個頭黎玩

我隻簡迪90分鐘單刀中哂左右柱..心諗
好彩好彩 again?

禁binc....

咁黎多場 show me again

下次無電唔玩了
又係彈警告俾人入
你d角玩反黎

我不嬲都係咁開，有時勁屈，有時一球都頂唔到

again sm me ok?

不嬲都屈

要訓了，下次玩你搵一生巴

我d角都係你教

無電
on9 iphone 要彈警告

熄左顯示電量又彈
低電量又彈
一場又要10幾巴仙電

邊有教你自己研究到你罰球都有練過嚟，拋物線點射

點整唔識

平時10點冇人pvp
半夜唔駛訓咩 on lun99

俾me入多d就識
我d角都係俾你入岀黎

拉死角曲線

你老馬美c大把貨

Ok
1埸go

U又未訓

等我3mins

不了，頂唔順，訓先

叉好電未

牛巴排斥me...難得我仲留意到牛巴偷玩唔上水

我接力 好耐無同你打

ok 訓啦

pvp now?

T巴同兔巴咁me同u打場訓

點check到？

好友對戰 最高果個係最近online果個 (好似係 自己留意返黎鳩up得出)

同埋佢隊波3000幾 同巴打pp下 見佢轉左1600 係度試陣

有待改進

Vvd麻麻

訓未 未既黎多場

cafu 咁慢都跑到入禁區射

go lor

你Kouli勁
Vvd 我以前都有岀
而家無用先叫好少少

其實我覺得你防守中場姐傳ball線幾勁
唔明點解一去到禁區附近就咁

你練反好傳控再p
早抖

訓咩啊 pvp返場出下火先

不如應承細佬 打多最後一場

訓了
咁想玩就玩場superstar啦
仲勁過真人

有無其他巴打未訓

搵日用畀你睇

晏D等我整張老馬一扭幾入波上黎

今晚
我隻101包皮震攝力極強
唔好嚇親

一生巴話你隻包廢的

賓施馬第一
101包皮第二

呢個教練有冇人用過

以前用過 我覺得麻麻 c蒙尼is better

世杯冠軍🏆

630457876

以前好多人吹奏 而家冇咩人用

再黎？我轉陣

個ss位係精髓

好難起到腳 你啲防守幾好

拉膠

仲打唔打 未上堂

打緊任務

Ok let’s go 032545997

又連唔到

Failed

放棄吧

我同你打
ugg

邀左

垃圾internet 對電腦先扭得順 pvp 唔好話扭 傳控smooth 都難

我轉team b同你打
go

基7專用位

GO?

team b平均年紀細d
逼搶 及節奏快d

呢個教練岩岩玩 攻幾好不過防守好難

老seafood又用二線隊撚新手

我個陣既101包皮=隱形的
不過拉舒褔特同華迪打cf位就好大威脅

你可以同全民皆股巴打鬥扭

TEAM A 98?

無

Cruyffmessi

team a n b都係 99

Bebeto都唔錯

今晚先

屌
中得2隻傳奇黑

Go?

你咪好
我中得一隻

ID?

HERE? ID NAME?

BradStevens
go

有無人同我打

710168887

繼續

HERE? GO?

加左我？

胖著多好 go

邀左 我係慈姑

咁我跟隊

途中聽完電話都無斷線

唔怪得
禁區剷你搞到美斯比牌

打唔打多場? 跟隊果個消失左

+ED

pvp 啱先打街場 疾到回傳比個龍唔識解圍送禮輸波

Go 032545997

加咗啦 牛師兄

again

兩球空龍唔入 輸一粒我中堅發夢再嚟

Mvp 聖卡西

where you

再嚟

原來我一直加錯人...再黎go

繼續大敗

標準防反式勝利

收工了

幾時可以同牛巴挑戰再貼圖binc

vvd 好廢見你出蘇咬我先出佢正選我用佢通常大敗

緣份到自然有圖

其實賓施馬先係主力
咬咬都係下半埸屈體

我啲中堅感覺上電腦成日眼神防守如果手動防又會易甩位

都係人海戰術
一堆人疊葫蘆頂擋對家傳射

又輸後防 一球死球一球輸反擊

用碧基x基亞連尼

打4cb陣算

閒日晏晝都咁墟冚

pvp 求虐殺

等等 執執個陣

go得

wa diu
again

多謝讓我普巴帶帽有遠射有自由球

唔知做乜鳩 啲防守

睇過

見到由朝到晚都咁多巴打pvp真高興

今晚

連續兩場俾我入4粒

後面成班雪糕筒

我都覺得近排改到變雪糕筒要手動防至得

我都覺
又可以開定新post

po 霸

今日同左位新巴打打
佢出齊 賓施馬 + 101包皮
本人非常欣賞

係時候到你開啦

加過

愛蛇陣
係嘅話本人更加欣賞

見到果陣
補時逼和我

都話benzema好撚勁

O032545997
any friendly

Ok go

Any

賓施馬不嬲勁
個人認為仲勁過101包皮

堅定流 搞到我想升嚟用

Ok let’s try

番到屋企再玩 練下啲防守

咪聽佢地兩個鳩吹

堅呢

咁都俾賓周緊連入兩粒追和cls

Pes 2019 最強3差擊之1

左 山齊士
右 費高
中 賓施馬
=2019最強

Any pvp

我識防守後 又和波了

下個po po頭

如果LMF係山神 RMF係費高
咁就完美

兩球都輸派膠一球係我禁區底線追追下唔追 第二球我撳極都無人防美斯任射

okok

3射3中3球

頭兩球輸得唔抵

同你打4場平1負3

唔識防守

dinho 扭波太爽了

其實扭ball有咩技巧？
等人標ball再轉向加速？

原地轉圈

what's your name

狂中出

legend >>>>>>FP

隻挪威神童中撚哂伏，廢到

有沒有人p?

唔打了 太屎

583500150

想問下阿祖定巴迪高勁啲？兩隻差唔多定位

唔打多啲點會進步

巴迪高

場場4-5粒

玩埸865370167

me真新手
go?

用錯sim隊

Romario 有冇說明書

問月巴佢用得好勁

算了唔打 唔係咁舒服食藥訓教

@月巴

@月城雪兔

今日輸太多玩到忟
同埋高普個陣俾K社暗改咗

我其實好少用佢
佢算係美斯同奧巴結合體
可以做下跑狗射單刀
如果對方防線冇空位就扭過一兩個後防之後分波/射門
當然佢扭波冇美斯咁勁，速度都冇auba咁快啦

同埋唔好搵佢做支點，太矮

大家friend record 係點？

幾時同我p

我玩咗7xx場
可能得emily 牛多過我

定位好奇怪

快啲玩下啦
失波又唔會少忽肉
個個都會失波㗎啦

有冇新手p得26xx

我 id

佢係禁區之狐 (fox in the box)
唔會好似owen auba咁成日跑單刀
有時手控扭波效果更佳，佢扭波有90up，幾勁㗎

新手pvp

635407428

好似有

go
I use b team

啱啱加

兔巴竟然玩咁小

你地玩咁多friendly嘅 我只係玩過4場

拉舒褔特/華迪 沙拿 阿里 =b team進攻組合

你幾時先肯玩下4312以外嘅陣

我接近未試過玩其他

有無pvp

俾巴打中岀3粒

go
u want team a or b

Team a

2和b 入波奧燒又送精彩直傳

咁用b先
下埸a

a team再黎？

591918804 invite me

ugg
go

姐係換3500分嗰隊

無錯

仲有無pvp

Again with team a?

okay
go

Last min 追平

笑死絕殺再被絕平

Invited

gogogo

個d球員風格其實大唔大影響？
即係咩偷獵者，禁區之狐，全能中場個d

好大

節奏好慢 就訓著

轉咗高普 覺得廢咗 啲人走動好似食咗淡豬油咁

同意 所以我用返華維迪

等我幾分鐘 轉個陣玩吓先

我又轉先

ugg

冇風格都係一種風格

Prolific Winger The winger / striker who likes to cut in from wide into the central area looking to score.

4213不過開支max. 得550

c舟=中岀

4222打你個4cb

唔係施丹嚟
原先得450左右 食卡升到550

再嚟 我再轉陣

呢個記得牛巴講過我係c舟個陣啊 防守廢到...我本身已經廢

你d扭波仲痴線

c蒙尼 4231，進攻時會全部湧上前

阿里+華迪+沙拿=瘋狂迫搶

我用施丹勁啵

姐係我廢

90mins
心急快開=on9

基本上我都4cb+2dmf

allan好能煩

啱啱嗰貝大師陣俾你入到兩粒好彩最後都贏到

當防反被逼控球

打到好悶就係咁解

啲數值好正 我都係今日先發現先升嚟用 放咗係雪櫃好耐

呢隻game啲工兵好勁

Go law